  s-&		kill-current-buffer
  s-'		next-window-any-frame
  s-+		text-scale-adjust
  s-,		customize
  s--		text-scale-adjust
  s-0		text-scale-adjust
  s-:		ispell
  s-=		text-scale-adjust
  s-?		info
  s-C		ns-popup-color-panel
  s-D		dired
  s-E		edit-abbrevs
  s-H		ns-do-hide-others
  s-L		shell-command
  s-M		manual-entry
  s-S		ns-write-file-using-panel
  s-^		kill-some-buffers
  s-`		other-frame
* s-a		mark-whole-buffer
* s-c		ns-copy-including-secondary
  s-d		isearch-repeat-backward
  s-e		isearch-yank-kill
  s-f		isearch-forward
  s-g		isearch-repeat-forward
  s-h		ns-do-hide-emacs
  s-j		exchange-point-and-mark
  s-k		kill-current-buffer
  s-l		goto-line
  s-m		iconify-frame
  s-n		make-frame
  s-o		ns-open-file-using-panel
  s-p		ns-print-buffer
  s-q		save-buffers-kill-emacs
  s-s		save-buffer
  s-t		ns-popup-font-panel
  s-u		revert-buffer
* s-v		yank
  s-w		delete-frame
* s-x		kill-region
  s-y		ns-paste-secondary
* s-z		undo
  s-|		shell-command-on-region
  s-~		ns-prev-frame

;;     same as default
(global-set-key (kbd "s-a") 'mark-whole-buffer)
(global-set-key (kbd "s-x") 'kill-region)
(global-set-key (kbd "s-c") 'kill-ring-save)
(global-set-key (kbd "s-v") 'yank)
(global-set-key (kbd "s-z") 'undo)
